希望大家屌醒我呢隻臭雞

同男朋友一齊左都一段時間
初初都覺得好開心好幸福
但唔知係一齊耐左定點
我覺得男朋友好似成日都唔想理我唔想掂我
冇左以前岩岩一齊個種好熱戀嘅感覺
我覺得好唔開心 好想翻翻去以前
好想佢一見到我就對我好熱情
唔想好似而家咁 變到好老夫老妻

有日貪得意去識左個男仔
個男仔比到我好想要嘅個種熱戀感覺我
佢對我好好 雖然我唔知佢係想呃閪屌定點
但同佢一齊 我覺得好滿足

我覺得自己好矛盾 我唔知自己想點
我出去搵第二個嘅時候係好開心好滿足
一完左就好頹廢
見男朋友時不斷諗翻個個男仔 個心好唔舒服
唉 大家盡情屌醒我

就算俾你散左同條新仔一齊，過左一段時間咪又係咁，到最後都係無限loop

係咪拍拖耐左就一定會變成咁？ 我真係愛我男朋友架但我真係好似已經搵唔翻個種熱戀嘅感覺 好辛苦

搵家計會

同現任分手啦
你都係貪新鮮既臭閪黎

btw 你話佢冇掂你
係咪姐係冇扑你
冇既話都係分手啦
佢唔愛你啦

臭閪 快d放過你條仔啦

岩岩一齊個陣佢成日都想會搞我
而家好多時都要我聊佢
聊完都唔so鳩我 同我講翻工好攰...
我明翻工好攰
但我主動聊都唔想 我好傷心

同你條仔分手啦唔好拖住佢啦臭雞
Btw想要新鮮感pm我

總之 不忠就係仆街冇得傾

屌你老母臭閪把口話想穩定又要貪新鮮 拿拿聲放過你現仼去幫第二條仔含撚啦

新鮮感屌唔醒架，算吧啦臭雞

屌你都廢事
如果真係愛既 時間耐左唔會話悶而失落嫁
睇你有冇放個心落去嫁姐
熱戀期點都會有完既一日

係我錯我係死臭雞
我自己都冇諗過自己竟然會背叛男朋友
我都以為自己會同男朋友穩穩定定一直落去
我係咪應該要改自己心態
一齊得耐一定會係咁...

拍足廿年，廿年都熱戀咩？出軌都仲咁多理由，放過你男朋友啦

我唔會怪樓主 我明白點解女人會出軌
女人出軌好多時唔係因為新鮮感感 而係覺得另一半唔在乎 唔再咁愛自己 一傷心就在外搵其他人安慰

樓主 我唔會怪你
如果你條仔經已對你唔好 唔再愛你 你有所有理由搵過第二個

另外 老夫老妻唔等於感情淡如水 你個情況到底係真係老夫老妻定係雞肋 你自己間自己喇

比著我都唔開心啦
女友做哂主動都唔理人

點解呢個年代咁撚多你呢d不忠既女人 成日比帽仔帶 不如你死左佢算啦 唔好留係到害鳩人啦

多謝你 成日都覺得自己係佢心目中已經唔係咁重要 ..... 好想要翻個種比人放第一位 捧係手心錫嘅感覺

係我唔岩我應該死

隔離撚香D

放過你男朋友啦

約個時間 房錢我出

唔好比藉口自己啦，臭西
愛？愛你老母咩！
唔好自己無左新鮮感就話變到老夫老妻咁啦
好難頂呀你

你未玩夠，想要新鮮感就躝啦！
正臭西，自己想要新鮮感又唔認，
合理化自己出去識仔既行為
西痕就西痕啦

講得好
所以話女仔係後生嘅時候一定係臭閪

唔好咁啦

放手啦，當俾個機會你男友重生。
亦俾個雞會你去滾，你死你事，唔好hurt到你男友。
你做雞你事

好心分手

有無sp?

學高天鷲話齋...

臭雞，你去死咗佢算啦，唔好害人

chicken attack

將個波射去男友到 要證明[係男友冇以前咁愛我] 先，然後自己搵狗公
屌你老母你依d死臭雞 上面有傻撚撐你即刻講多謝覺得搵到人認同你明你感受

死臭閪 睇你個標題就知你想有人同你講
唔係既，你邊係臭雞呢？你冇做錯 一切都源自你男友唔愛你先

吳岱融召喚

為何不浪漫亦是罪名，為何不轟烈是件壞事情

從來未察覺我每個動作，沒有聲都有愛妳的鐵証

放過你男朋友啦 臭雞

你既心態,
同係LKF果啲雞冇分別,
你經歷唔到時間既考驗,
放過男朋友啦

樓主又幾有自知之明
btw講到咁啫係同第條仔扑咗啦
鍾意偷食嘅女人骨子裏都係賤
根本就係鍾意嗰種偷偷摸摸嘅感覺

我都好鍾意pm我我一定滿足到你

認真係分就快的分，唔好拖拖拉拉，你根本就未玩夠，咁樣拖到去結婚重大獲

臭雞 屌你都費撚事 放過你男朋友啦

屌你老母臭雞 最撚憎你依種人

想起樓主底再通知佢男朋友
我佢男朋友拎返個公道

冇。
分手同條新仔一齊，因為長此下去，你總會有日自願比新仔屌，寧願分手比人屌，好過等佢知道自己戴帽傷心。
無謂又多過唔相信愛情既男人 徒增毒撚/player

放過人啦 賤婦

死臭雞

放生條仔 放生自己

未必係你問題

個個都講女人乜乜物物
樓主幾時話過自己係女人呀

臭雞 有報應架

有啲野錯左就無得返轉頭 特別係誠信問題
大家無左信任仲點一齊 唔work嫁啦
可能呢刻都仲愛大家 但係要提心吊膽嘅話
不如就咁算啦
利申 覺得你係我女朋友

你有無悠亞咁既水準先
雖然佢都唔特別好

at at ai ae atttty

你地有問題唔等於出軌就合理

除非有咩特別原因
唔係個男人連女友聊都唔願咁唔比面應該都唔愛架喇
只係有好過無既心態
分手算la

樓主放過你男友 同佢分手啦

如果唔係又會少一個好男仔

變老夫老妻都唔撚鍾意

算啦 女人有千萬個藉口ff
你有心做雞 人地講咩都改變唔到你

岩

唔理你想點都好，麻煩你早d做決定
咪撚係度拖泥帶水
咁拖法只會hurt哂大家

我建議你繼續同你男朋友一齊，之後出來做免費雞，包D男人屌你之前會比到新鮮感同熱戀既感覺你。
又符合你做人既性格，又可以做善事，各取所需。

一句講曬，樓主小學雞

乜撚野呀 臭雞
比人屌撚完咪到下個囉 上黎講把撚咩
依個定律黎架啦

收皮啦 臭雞

帽事既

咪撚害你男朋友啦

仲有唔撚好以為係乜撚柒條仔對你唔好所以你淡左，係你本身個臭雞格註定要紅杏出牆。

仲有，唔撚好以為下次搵到另一條仔又冇呢種諗法就合理化自己，你只係玩厭左唔撚再出軌。

唔撚鐘意條仔未分手同第二個一齊囉，冇人理鳩你，拖撚住條仔食另一個就唔該仆街含撚生愛滋死

屌得夠皮未

唔係 得你會咁

男既要求新鮮
女既就要男既保鮮

呢個comment最正路

明白還明白，點解要拖泥帶水？

條仔唔撚在乎未分手，又唔分又出軌，好心做人灑脫少少啦。又唔係話有仔女又唔係話有父母之命呢啲其他責任問題。

想免費屌一晚樓主 , PM

點解依排咁多依啲post出現 真係太多好似你咁既臭雞出黎害人 好心你啦 自私到 朝秦暮楚
你條仔識到你真係黑仔 鬼唔望你之後條條仔都係對你𡁻完鬆 當你係雞係公廁渣 賤精

點解妳咁似我女朋友講既野。。。尤其老夫老妻呢句

fucking true,

你唔死都無用 賤女人 屌你老母

你諗住人要熱戀既感覺要新鮮要刺激咪搵人囉
但前提係要分咗手先 唔好俾帽人戴

咁你去啦 仲等？

我都想
如果樓主樣靚身材正技術好嘅話 我畀50蚊貼士

樓主 我都試過你個經歷 又係男朋友做野好忙冇時間陪我 又同時出現左個男仔比到個感覺我

其實你應該問下你自己：
1. 你男朋友愛唔愛你？（若佢真係做野忙 其實你應該體諒佢）
2. 新識果個男仔愛唔愛你？（真愛定呃西？）
3. 你愛唔愛你男朋友？（若果愛 試下調轉身分諗下佢感受）
4. 你愛唔愛新識個男仔？（真愛定新鮮感？）

我相信你會比較清楚你男朋友係咪做野忙 多於新識你男仔係咪想呃西 你一定15/16成日諗住 如果1.同3.你既答案係yes既話 你應該同你男朋友傾下先 比佢都知道大家想點 至於2.同4.其實你自己都feel到架 只係睇你係真心想知 定想繼續沉醉係個感覺到

分手啦臭閪 唔好累左個男仔

臭雞 拿去洗吧

屌

收皮啦臭雞
就係你呢啲貪新鮮嘅女人
成日派帽

hi

屌你個臭雞 醒未

相認

先唔講你男朋友點
我想問樓主扑左未？
扑左就放過條仔啦
點解成日做錯野都要揾對方唔好做借口
佢係唔好既 你咪飛左佢先慢慢揾食囉
一邊拖住人話好愛
一邊幫另一條仔含撚呑精
你食撚屎啦八婆

正臭西

死MK雞

公廁就公廁啦
人地做雞都有錢收
你？免費雞黎咋
仲賤過雞呀

死臭閪，有邊一對情侶可以又長久又keep 到熱戀咁。
就係你呢啲貪新鮮感既女，搞到個男仔戴帽
揾到個錫你既就好好珍惜啦。如果你死都要熱戀，我可以寫包單你會結唔到婚

屌你老母，直接去做雞大把仔啦垃圾

仲好開意開po求屌，我屌你老母都唔屌你啦臭雞

岩你老母5p妹上黎開po

分手啦

鍾意比人屌不如索性做雞

你唔岩結婚架啦 未玩夠就玩多幾年先搵人埋單啦

拍拖耐左無熱戀既感覺好正常
但睇黎你都未定性
就放手啦

最後你會後悔

樓上班人 十個有9個都未拍過拖另外果個都仲要拍得果幾個月 根本唔會明

屌 又係啲on撚9新鮮感
放過你宜家條仔啦

如果咁多位唔貪新鮮感 大家都仲用緊Nokia

新仔知唔知你有男朋友 ?
唔知既唔該你放過佢

好心你得小學程度就唔好以為自己既比喻好貼切啦。你話iPhone 6換6s都恰當啲呀

人如其名

唔係，係你仆街姐

咁姐係都係認同我啦

唔好浪費你男朋友時間 快d分手

D比喻咁柒就收返埋啦
同埋貪新鮮感唔可以做樓主出軌既合理理由囉

根本樓主就係一隻臭雞 對感情唔忠貞既人
既然話自己好愛男朋友 就算幾想要新鮮感都一定會禁住自己 會同男朋友傾下點解決
咁多方法點解係要出軌呢
依家好明顯係上網出post睇下有無傻撚撐佢 黎拎滿足感 覺得自己無做錯

好心樓主你放過你男朋友 直接分手算數 唔好累人累物

屌你老母 自己識做就消失啦
你條仔戴左綠帽都唔知 好撚慘
你想做臭雞？sorry無你份
你連臭雞都不如呀 收皮啦
雞都話收錢 你免費
你咁撚淫盪 我建議你去印度祼體行下
包你日日有唔同仔比激情你 仲大大碌
仲有呀 驗身啦 盪婦
唔好傳你d性病比條仔呀
你死你既事 條仔無辜

樓主根本唔值得比一個專一既人去中意，player就同返player一齊把啦

唔好理，俾新仔屌咗先，之後點就之後先算，起碼享受咗先，唔鳩駛理班道德撚同毒撚，身體係妳自己嘅，自己鍾意點就點，駛閪理班無謂人

Call me,我比到性福你

分手啦 認真 timing好緊要

樓主個淫閪靠哂你

如果你姓薛

我估我知你係邊個

最後咪又係毒撚幫你埋單

樓主唔係以為開左依個post就叫：我都知自己衰架，你睇，我開post叫人屌自己呀

我識好多好似你依啲得把口嘅人，同佢講有咩唔好就話我都知架，我有做啲咩去改架，結果咪又係好似之前咁。同喺fb比個like就當關心左社會果啲on9一撚樣。

總結一句，雞即係雞，根本唔識做人。你條命係做雞就注定一世都係雞。計我話你拍拖都on9嘅，索性掉個閪出黎企街賺錢仲實際啦，嘥時間。

#老泥妹

你講得呢句，即係你拍得多咪又係果d 會偷食既賤種

死撚皮啦死臭西

柏拉圖問老師蘇格拉底：「什麼是愛情？」

蘇格拉底叫他到麥田走一次，要不回頭地走，在途中要摘一棵最大最好的麥穗，但只可以摘一次。
柏拉圖覺得很容易，充滿信心地出去。

誰知過了半天他仍沒有回去，最後，他垂頭喪氣出現在老師跟前，訴說空手而回的原因:「很難得看見一株看似不錯的， 卻不知是不是最好，因為只可以摘一次，不得已，只好放棄， 再看看有沒有更好的，到發現已經走到盡頭時，才發覺手上一棵麥穗也沒有。」

這時，蘇格拉底告訴他：「那就是愛情--- 愛情是一種理想，而且很容易錯過。」

-----------------------------------
有一天，柏拉圖問老師蘇格拉底：「什麼是婚姻？」

蘇格拉底叫他到樹林走一次，要不回頭地走，在途中要取一棵最好的樹材，但只可以取一次。
柏拉圖有了上回的教訓，充滿信心地出去。
半天之後，他一身疲憊地拖了一棵看起來直挺、翠綠，卻有點稀疏的杉樹。
蘇格拉底問他：「這就是最好的樹材嗎？」

柏拉圖回答老師：「因為只可以取一棵，好不容易看見一棵看似不錯的，又發現時間、體力已經快不夠用了，也不管是不是最好的，所以就拿回來了。」

這時，蘇格拉底告訴他：「那就是婚姻--- 婚姻是一種理智，是分析判斷，綜合平衡的結果。」

---------------------------------
有一天，柏拉圖問老師蘇格拉底 ：「什麼是外遇？」

蘇格拉底還是叫他到樹林走一次，可以來回走，在途中要取一支最好看的花，柏拉圖又充滿信心地出去。
兩個小時之後，他精神抖擻地帶回了一支色彩豔麗但稍稍枯萎的花。
蘇格拉底問他：「這就是最好的花嗎？」

柏拉圖回答老師：「我找了兩小時，發覺這是最盛開、最美麗的花，但我採下帶回來的路上，它就逐漸枯萎下來。」

蘇格拉底告訴他：「那就是外遇--- 外遇是誘惑的。它也猶如一道閃電，雖照亮，但稍縱即逝；而且，追不上，留不住。 」

---------------------------------
有一天，柏拉圖問老師蘇格拉底：「什麼是生活？」

蘇格拉底還是叫他到樹林走一次，可以來回走，在途中要取一枝最好看的花。
柏拉圖 有了以前的教訓，又充滿信心地出去。
過了三天三夜，他也沒有回來。蘇格拉底只好走進樹林裡找他，最後發現柏拉圖已在樹林裡露營紮寨。
蘇格拉底問他：「你找著最好看的花？」
柏拉圖指著邊上的一朵花說：「這就是最好看的花。」
蘇格拉底問：「為什麼不把它帶出去呢？」

柏拉圖回答老師：「我如果把它摘下來，它馬上就枯萎。即使我不摘它，它也遲早會枯。所以我就在它還盛開的時候，住在它邊上，等它凋謝的時候，再找下一朵。這已經是我找著的第二朵最好看的花。」

這時，蘇格拉底告訴他：「你已經懂得生活的真諦了---生活是追隨與欣賞，對生命中的每一次美麗。」

男朋友對我熱情都無淡咗啦

藥神巴成日諗扑嘢

唔洗醒啦，放過你男朋友啦